屌你老母 我要戒丁！

戒住1個月先

留名睇日日day 1

冇可能嘅事

day1

等j圖

想要j圖咪直接講囉

star-839
講左啲咩自己參透下

啲圖load唔到 戒丁冇難度

逃避係冇用，真正成功戒到丁係睇親乜嘢J圖都冇想打丁嘅慾望

夢遺咪又係冇晒

暫時上面真係無張可以引起慾望

day2

黎成功不遠了

番day1 喇

Day 1 就day 1 啦

真係day2

day3

戒丁輕鬆啦 我都戒咗幾千次

要咪出聲

有加拿大毛嘅

好撚正

我係唔會受誘惑

台灣女孩美腿冠天下？ 日本網友激讚不已

睇完都忍得住

輕鬆

共勉之

見到都J唔落

day4

谷住？

暫時心境都好平靜

冇壓力

G持樓豬 day 2

今次一定要戒甩

我戒過三個月都破返
無用㗎

打左幾多次？

咁又唔係要成世人都唔打飛機嘅
個零月1次都接受到

之前3日打咗4次

人生變充實多了

未

day5

DAY7

Day4

Day 2

留名

day9

樓主破戒未

day11 開始谷住谷住

屌 破咗
第日即刻病到仆街

13日
下次一定要超過13日

3次...